[星座撚入]大家又點睇金牛座女朋友

各位又點睇

大家分享下對金牛座既女仔既睇法

會亂諗野 諗好多野 成日諗埋一二邊 奇怪思想

成隻牛咁

有冇多d?

點牛法？

好為食

但又好勤力

聽人講處女男 同金牛女好夾

不了

伹係又收收埋埋 唔會話比你聽唔會拎出黎同你講

你已經講出重點 無野補充

點夾法

勤力就一時時

諗埋一邊係真 但會攤出黎講
感情透明度要好高 乜野都要知

我都想問 其實邊度夾 d人成日話夾
做fd可能就夾既
情侶好似唔係呢回事

係 成日想幫佢分擔，佢都唔會講，選擇自己受晒，最後頂唔順就爆，爆完之後冷靜咗，又後悔

我果個好小主動同我分享同我講
就黎分手

有冇人話到我知